免檢疫人士根本係頻繁出入境高危人士

免檢疫人士其實應該好似拍av咁個個月強制驗毒先係正常

高危既政府就唔理

室內傳染高危過室外，堂食淨係禁晚市

777係咪咁想大家死

agree

人地拍av最多都係中岀99人or被99人中岀
你老味依家係全港被中岀